［迫］你認為港鐵最繁忙既路線同時間

話說我好少搭地鐵
今日一搭⋯屌
6點係太子轉調景嶺真係迫到仆街
等左兩架先上到
一上啲人好似海浪咁湧上黎
個種力量真係前所未有咁震撼

金鐘放工時間

完

agger
金鐘試過7架地鐵都上唔到

九龍塘八點

啫係幾點

金鐘放工時間

等左6架先上到

九龍塘好多時都多人架啦

6點左右

7架真係好誇張

算正常

下繁地鐵金鐘～九龍